蕭若元：後日遊行冇不反對通知書 就冇咁多人出黎

由31:10開始

燒山

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

呢度仲有一單近期爆出嘅關於中共高層貪污嘅核彈新聞，直刺中共心臟，希望都可以唸辦法向強國人宣傳一下

多謝燒山

Thanks a lot

嘩! 呢D就最好發動技能啦

有燒山燈一燈個人數, 個心都定哂

feel到...燈神人格重新主導緊燒山既body

多謝燒山 和你燈

姐係
多謝燒山

佢好似仲話要攞面具

識玩，燒山

建議順便將上訴委員會成員加入制裁名單
睇下之後仲敢唔敢上訴失敗
上Twitter煲大佢

前半已經係事實所以燈唔到
後半正確發動自己技能

多謝燒山 即刻安樂哂

燒山好野

應該過百萬人

thanks 同路人老蕭，我愛你

Thxxx

我愛牙蕭

呢次應該冇燈

好難捉摸呀.jpg

點解讀

多謝 終於做實事

遊行冇不反對通知書 就冇咁多人出黎嘅 !

燒山又出力幫手

燒山正確發動技能

三百萬人不是夢

燒市識啲野

Burn hill

多謝蕭山

多謝燒生

睇嚟今次超過二百萬係基本

燒山好波

佢仲生活喺7月26號？

前兩日知衰
今日補返

技能發動

我等左佢好耐, 佢終於都出黎燈

Thanks Burn Hill

呀 你今日又醒目bor

會唔會上訴成功? 定係已經上訴失敗咗

我們都是習近平

記得之後都要用好技能

唔講佢燈邊面, 好撚憎佢, 屌佢啦, 日日自己幻想9up就當係分析, 成場運動你班人力幫唔到手就自動收皮啦

燒山發動技能

300萬人有望，身邊啲人都嬲到仆街

其實燒山定位應該係士氣師

唔講佢燈邊面, 好撚憎佢, 屌佢啦, 日日自己幻想9up就當係分析, 扮撚晒知情人士咁, 成場運動你班人力幫唔到手就自動收皮啦

有燒山個心都定d

燒山妹波

[要人] 港台星期六問責有林鄭 聽朝0805開放phone in

睇黎要迫爆TST啦

不嬲架啦,就算佢唔咁講
之前有不反對同警方反對D遊行人數大家有眼見啦
就算十月一號大家講好左要落中共面,結果因為無不反對通知書得十零萬人敢出咋

咁睇，成句係一個if clause黎
"if A then B" 嘅negation係 "A and not B"
結論: 多謝燒山，燒山好野

多謝燒山燈神聽日一定有一百萬

多謝明燈指引

下

咁一定多人到仆街了

Nice

蕭生可能係念能力者而佢自己唔知

開始識用自己既超能力
老蕭既能力可以畫個類似犬屋敷咁既漫畫出黎

燒山knows play

掂啦今次 三百萬人都可能有
多謝蕭生

咁冇不反對通知書
一定少左一家大細

我知有好幾個朋友，由奉旨出反對通知書開始已經無出來行，但今次都會出。

拉

真·七百萬人大遊行
多謝燒山

夠謝燒山

感謝燈神

Thanks 燒山

多謝

push

其實燒山係咪自己友來，扮假膠？

終於識用自己能力

老燒召喚術

thz burn hill

係喎，開po提下大家帶ok?

出出出出出 老系都照出

多謝燒山後日實好多人

今次燈得好！

和你燈

Thx burnhill 🙏

痴撚線

唔洗佢燈啦，其實佢收聲就得

多謝燒山
佢真係識玩咗好多

後日遊行有反對通知書 都好多人出黎

好波

thx 燒山

呢下堅 EA Sports

終於識得適當運用自己嘅技能

燒山叫到一定出

到底有定冇不反對通知書？

笑到仆街

多謝燒山燈神

好亂呀比人燈嘅雙重否定

Btw燒山好野

唔需要再理乜撚通知書係應該

通知黑警？

我點知幾時要通知埋性和新治安死房？

老燒好自為之。

多謝燒山！

燒山識玩

燒山好野 ,多謝燒山

蕭山技能到底洗唔洗cd

cls

佢終於知自己既用處啦

燈力全開

蕭生既祝福

燈一燈...即刻

Push

燒山好嘢

咩終於
上次已經用過 話自己好大機會會被捕

燈神👍🏻

今次識玩

屌你終於用係啱嘅地方度

燒山好波
大家10.20一定要出黎呀！！！！

勁燈神

三百萬人無難度 多謝燒山

拉 推行動po啦屌
好撚煩呀屌 佢講乜又點 推撚埋啲垃圾po
日撚日都係佢

正確使用燈力

Thanks

然後民陣上訴得值

我原本約左朋友有事 都推左佢

越黎越識用技

燈好啲今次

技能掌握得越來越純熟

今次係咪專登架

thx

終於識運用自己嘅燈力

in燒山we trust

未聽過佢燈人數
睇嚟佢想好好利用自己能力了

兩種可能：
1）有不反對通知書
2）無不反對通知書，不過照樣好多人
燒山識玩

thanks

收到

燒山唔係念能力咁簡單
佢直頭係隨意操控因果律

喺上面寫個撚/屌字
或者畫個大交叉
廢是有人以為我地撐雜種

睇老蕭衰老得好快，面部浮腫，眼袋鬆透，似近九十歲

燒山開始識玩

中文人地點睇得明寫fuck

我大把fd出
今次一定爆人
各位1020見

Fuck Xinnine

好彩燒山講

心都定哂

燒山好波

[連登以外]點解張建宗叫人唔好糾纏721事件？

burn hill good thing

Thank you burn hill

Support burn hill

好彩唧，燒山燈一燈，有機百萬人
多謝燒山

Ok 咁我出梗

thanks 蕭生

呢個年齡唔藍已經好好

仲讀過咁多書好勁

講真，有無不返，十萬係基本數

又登

死撚晒

燒山識用佢嘅能力喇

1020個主題其實應該集中係黑警，解散警隊，同陳彥霖事件

多謝燒山
大家到時見

燒山真乖

燒山好嘢多謝燒山

加埋黨鐵高層，晚晚十點收車CLS

感謝幫手燈人出黎

未到中午塞爆文化中心到碼頭就安全，對家重兵都唔怕!!

光明魔法師